今日食到久違的朱古力批！

成日想麥記出返N年前個朱古力批，點知出d垃圾批

今日叫PHD，有得加朱古力酥，只係8蚊

竟然同以前麥記第一代朱古批有9成似！個皮係酥皮，唔係硬掘掘又𠝹口既批皮！

強烈建議一試

大大隻字寫住9蚊
何來8蚊

我明明好似唔係好耐之前先食完麥記朱古力批

蘋果批換餡
最原本嗰隻應該係三角形 印象中香港做咗一水就冇做過

M記朱古力波好撚難食，得個甜字